window update搞到部機斷網絡無反應 可以點拆？

斷網以為係機有事 洗完再由win7 升win10都仍然無解決

Search到原來係自動更新嘅問題 會連唔到wifi 顯示乙太網路已拔除

斷網後做過幾個措施

1. 開cmd reset WiFi list重新開機 連得返 但之後又會斷過
重新開機後 無網絡 又要reset再reboot

2. 右click電腦 管理 服務 右面欄 window update
右click 內容 按停用 再set 已停用

但下一次開機就轉返 手動 同 執行中 好撚煩

執行失敗 已設定為不執行任何動作

而家一斷網 部機就完全無反應 要reboot

或者設定 關閉更新， 仍然會更新

3. 然後又試過移除曬堆window update 終於無事！

但過咗陣又會自動下載返堆檔案 又逼人更新
熄機選項變成 更新並關機 更新並重新啟動
我又試過 將wifi set做計量數據 扮成流動數據 等佢唔會自動偷偷地下載 點知仍然下載到 過一陣又要更新

4. Regedit 好似叫 機碼
Set乙太網路嘅唔知咩機碼 由1轉做2 變計量付費
Set完無用 ,服務嘅window update停都停唔到

5. 去裝置管理員 網絡介面卡 右click 再選電源選項
有個係咩 關閉介面卡以節省電源 untick曬 但都係會斷線 一斷就無反應要reboot, reboot完都連到線 但超煩

6. 裝咗個新update ，指舊update會斷網 ，新update會取締舊

成功裝完 而家一見連唔上wifi 就知道半分鐘後個wifi logo將會變成 已拔除乙太網絡 准備定reboot

求解

linux開心用家路過

求教

糸統還原

windows update 係唔會令你上唔到網
最多係佢手痕幫你update 埋network card driver.. 呢樣你可以揀只update windows 野, 唔俾佢搞driver

唔keep windows update 個禍害太大